一人一個勾引男人技倆

呀～ 我想要呀～

唔小心掂到佢條J

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

你想要又點

露出大屌

係佢耳邊講嘢

做Gym

知前輩你中意巨乳，但我有巨根

師兄這樣做對你有甚麼好處

求bam

你照copy又有乜好處？

上面2件block鳩哂